[警 告]咪撚再信果d警察係磨心要對準政權既post呀屌你地

屌你老味愈睇愈嬲
做乜撚野個個變曬感化官感化黑警
仲話佢地只係磨心要叫佢地和平遊行反高層
你地痴撚左線呀？

磨心？磨心會癲狗咁樣打鳩你？
磨心？磨心仲會遊行未完不反對通知書未完就圍鳩你？
你地係咪唔撚記得曬班黑警點樣打爆你地個頭點樣對住你地開槍點樣係中信迫死你地呀
黑警唔係磨心
我地的確係要對準政權
但黑警一定係阻住我地對準政權既垃圾

冇一隻警犬係無辜

總知大方向一定唔係和理非

血債血償

喵撚準（個頭）未